有冇人琴晚係旺角？

琴晚有三架狗車停左係旺角，有冇人見到？

幾點邊度？ 開po問得清晰啲得唔得